點解個表情上面又有同一個係到閃閃下

上面個sosad不停咁閃

夠鐘換機

呢個真

咪就係